武漢工業園區化工廠爆炸 至少5死1傷

湖北武漢下午有化工廠發生爆炸，事故造成至少5死1傷。

事發在下午約2時，在武漢天門市的岳口鎮譚湖工業園區，一個化工廠下午發生爆炸。事發後，涉事工廠內部瀰漫黃煙。一輛消防車及一輛救護車已到場，並停泊在工廠附近空地。兩名穿工作服及戴上黃色安全帽的工人及救援人員則在場以擔架抬出受傷人員。

據內媒報道指，有目擊者表示，事故可能與洩漏硝酸有關。報道亦引述天門市應急管理局一名工作人員表示，事故目前導致至少5死1傷，傷者已被送往醫院，具體事故原因目前仍需進一步調查。

https://hd. stheadline.com/news/realtime/chi/1884725

維尼幫佢加完油冇耐就爆炸

Rest in peace
中國的會爆炸

今年真係支那大爆炸

國土煉成陣又多一點

津爆過後無爆炸

Send them more bat 🥺

武漢化工廠

但係地底就係實驗室

武漢咪中心

成間工廠得6個人返工？

在这种关键时刻不要为国家添烦添乱，国家面前无爆炸，任何困难除以十四亿都是微不足道

武漢加油 北京加油 中國加油

熱乾麵加油

又係武漢

武漢真係惡運停不了

其實應該關心祖國多一點
我只想知中國有咩意外 唔想知美國發生咩事 了解同胞緊要過了解美國

中國的會爆炸